====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et j ' ai toujours le même sentiment dans cette ville bruyante et désor donnée , mais si vivante , métissée , partagée , sans aucune des pathologies de ruptures territoriales qui nous préoccupent aujourd ' hui .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

